/* 
  InfoPlist.strings
  DayDayBuy

  Created by 王晨晓 on 15/7/2.
  Copyright (c) 2015年 chinsyo. All rights reserved.
*/

CFBundleDisplayName = "天天买";
"DayDayBuy" = "天天买";
"Home" = "首页";
"Abroad" = "海淘";
"Rank" = "排行";
"Setting" = "设置";
"Search" = "搜索";
"Official Weibo" = "官方微博";
"Official Site" = "官方网站";
"Comments It" = "给个好评";
"Clean Cache" = "清除缓存";
"My Bookmark" = "我的收藏";
"Buy Now" = "现在购买";
"Bookmark" = "收藏";
"Disconnect" = "当前连接无网络响应";
"Disconnect Detail" = "是否设置网络继续浏览？";
"Ignore" = "忽略";
"Check" = "设置";
"Cellular Connect" = "当前连接为蜂窝数据";
"Cellular Connect Detail" = "是否设置Wi-Fi继续浏览?";
"Clean Cache File" = "删除缓存文件";
"Clean" = "删除";
"Cancel" = "取消";
"Edit" = "编辑";
"Delete" = "删除";
"Mark" = "收藏";
"Cancel" = "取消";
"Bookmark Success" = "收藏成功";
"Cancel Bookmark" = "取消收藏";
"More Information" = "您可以打开<设置－我的收藏>查看和编辑收藏列表";
"Okay" = "知道了";